[後悔] 入左紅磚電機，連參加比賽既資格都無

明明我 IVE GPA 3.6，果陣中大科大工程都收我，但係我聽班垃圾高登仔吹捧理大電機，然後班呀蛇又話三大既電子乞食點點點，結果我棄中科取理大

點知今年理大電機有成 100 人，Part time 果邊又幾十個，最慘 HKU 電機電子又 80個
所以搵工我都打定輸數，因為兩電一鐵夾埋每年只請 40 人左右，剩係港大仔圍內都爭崩頭，我諗住轉行啦

於是搵到呢個比賽，點知理大連參加比賽既資格都無

好後悔揀左理大

睇返數據先發現中大科大電子畢業生起薪 $17,000

班呀 Sir 為左哄人入 RMIT 電機真係無所不用其極
連起薪萬七都叫乞食
RMIT FT 畢業分分鐘萬五都難搵啦

公價16k咋喎

邊到有17k咁多

非重點，16 17 都唔算乞食啦下話

連登仔：中大工程就是賤

rmit好似都好搶手吓架，點解要呀sir哄人入

如果捱得，你grad左去in 大公司d醫療器材做維修，都有二萬up一個月，不過要整大型醫療器材

當然要計埋bonus同ot

一直都話紅磚電機垃撚圾，成個department又無資源俾學生，出到黎又比唔上hku

ive都係全港第一隊solar car team玩world solar challenge，仲要拎全球第四

我指樓主讀ive嗰陣有玩

其實你唔驚報應架咩？

我個fd今年電子系畢業，真係好多返通宵仲要人工低，相對電機，電機真係易入行同hea好多

你邊到聽返黎

睇你做乜，你做長駐地盤新仔都實有17000。你做廠一定冇。

返通宵

邊到呀

香港除左兩電一鐵仲有幾多廠俾你做
駐site萬七就咪撚做啦